新同事竟然唔知今日係人日

同佢講生日快樂 佢竟然無反應

唔好話你on9唔想理你

唔使審 一定係90後啦

唔係話針對幾多十後

樓豬好波

狗十後真係好廢

唔係掛

攪錯

哈哈，我係老屎忽都唔知